有個蠢人唔見咗銀包

我就係果個蠢人唔見嘅銀包係個黑色Jack wills card holder，入面有3張信用卡同大概千幾嘅現金

今日2點8左右喺尖沙咀開出嘅果班270A度漏咗落車無耐就發現，即時打咗去九巴果邊。

當時架車應該未到總站，個職員就話架車到站果時站長會幫我上車睇吓，但之後趕左去總站就發現個站長根本唔會幫我睇，架車都開走咗我一直喺上水等到架車再返嚟，但上車睇之後見唔到有

如果有好心人執到比返我我可以將入面嘅cash比晒你，又或者可以將我個銀包扔落郵筒都得。我都知係自己大頭蝦，但希望呢個世界仲會有好人

我嘅聯絡方式：
萬分感激

推

幫推

幫你推

應該一早上埋黎岀post試下

幫你推下

pish

諗住會喺架車度揾得返感謝巴打

唔好諗住站長會幫你睇
佢哋做到仆街

個職員話會幫我睇我就信咗

熱線班友仔坐喺寫字樓涼冷氣
梗係乜都應承你啦

幫推
希望你真係漏低左 而唔係比人打荷包
最近身邊識既人已經有幾個唔見銀包

其實點解咁多人會漏銀包係巴士小巴的士
見好多人銀包放屎忽袋 衫袋 手袋或者徒手渣住銀包行街
心稔都幾易跣跣下跣出黎或者跌左都唔知

應該係漏低咗上巴士嘅時候仲摷緊散紙
希望你啲朋友都可以揾得返！

Fb有冇post埋？

幫你推一下

我就係果啲人
上得山多終遇虎

push

應該po邊度？
本身唔係北區人 唔知邊個gp先係多人睇
btw感謝巴打！

係咪放屎忽袋

推
我之前都有試過大頭蝦咁 以為放咗個銀包喺袋
但係放咗喺袋上面唔知 落車嗰時fing走咗
過咗一個鐘之後 食完嘢先知冇咗個銀包
打電話去問又hea到仆街 話搵到就會聯絡你
所以自己走去另一個總站(鑽石山)搵
點知啲員工勁好人 講嘢又有禮貌
幾個人幫手揾 唔使5分鐘就揾到我個銀包喺邊
兩年前嘅事我記到依家

放左喺手袋但冇拉好拉鍊

好好彩啊
早知我都去埋另一個總站搵啦又蠢咗

我記得係車長發現 佢幫我keep起咗
所以好好彩冇咩損失 真係好多謝佢地
經一事長一智 希望你會揾得返

車長好好人
多謝清 我以後都唔會咁求其

Fb search北區
有個group成5萬人 應該有希望

另外多人睇嘅話 應該係on9仔女？
咩區嘅人都有

申請咗入北區啲gp但仲等緊admin批
我會po埋上on9仔女 唔該晒巴打

你睇下有冇frd已經係group入面 麻煩佢幫你出個post啦

希望你搵得返

你真係好好幸
咁個銀包其實係喺個乘客座位度？

唔係俾我fing咗落去地下
即係我放個袋係我腳上面 個銀包係個袋上面
但我睇唔到
起身落車嗰時揹起個袋 轉身 就fing走咗

好彩冇俾人執咗去，你以後都要小心喇

我試過漏低電話（攝咗係椅子嘅側邊同車箱內壁之間），當時用藍芽耳機聽過，落車後不久發現聽唔到先知大鑊

後來去總站問站長/司機。總站泊咗四架同一路線嘅九巴，好彩上一架就搵得番

我都想好似大家咁好彩比男朋友鬧咗我大頭蝦好耐

開係吹水台

我嗰時係喺276A漏低嘢
樓主剪哂信用卡去警署報失未啊
可能有人交去警署

幫手推吓

睇完話無你都唔好信
我試過係褲袋跌左部電話係位, 落車先發現
跟左下一班車去到總站要求站長開門俾我上車執
佢地即刻話睇左無, 叫我走
然後我賴死要佢開門, 我一上車就係位執返

去咗狗屋了
狗狗話冇人執到
見有啲人話佢哋就算收到都唔會比返人

唔識規矩

其他人都係信唔過始終自己先會最上心

其實都係
狗狗嘅天性好難改
樓主你叫男友唔好咁嘈喇
知錯冇下次就得喇，唔好嘈

咁你就要落力d推啦

題外話 狗打張報失紙都可以打錯幾樣嘢
唔識串個牌子名
答完佢發現佢都係串錯咗
我男朋友都有道理嘅
好似真係要受啲教訓先知衰

我會

我都試過報失一次，嗰次有兩樣嘢
“一抽鎖匙”、“鮮綠色Windows手機”都係我講個英文名佢跟住打

冇下次

善心一推

我都試過一次 大陸做完嘢返嚟 係巴士跌咗銀包 入要有成皮幾嘢 發現時心諗仆街啦成車大陸人死硬
但都照打去站頭問博一博 個站長話個司機落車前check車搵到。叫我去拎返。我心諗算啦 cash 冇晒就預咗。諗住有返証件果d都好啦
最後一蚊都冇唔見cash係俾人郁過但應該係站長用嚟登記失物要數清楚銀包入要有乜

啱啱去咗問尖東個站長 佢極閪咁同我講冇得check
叫我走

打上客服屌9佢

其他狗笑鳩佢但我唔敢笑
以後會醒醒定定做人

辱狗罪

再有下次就一世嫁唔出

我會死廢老嚟 叫咗佢幾次先應人

好奇一問 你本身想叫越野兔但打錯字 定特登打錯 btw 希望快d搵得返 以後唔好咁大頭蝦

打錯字但好耐之後先發現到 懶得改
多謝巴打

想揾條繩綁住個銀包喺個袋度

咁你真係好大頭蝦 我以前都係架 所以要不斷提自己有首尾 做完野要check一次確保無錯 臨離開一個地方睇有無漏野 咁就可以避免好多麻煩架啦 努力改善 加油

知衰了 會架啦

諗起坐我隔離嘅係個廢老就好絕望

只係想要返張身分證

女人黎？

係

我發覺係連登search cardholder 有成堆post都係講緊唔見野
希望你搵得番

我知係自己柒以後會生生性性
多謝巴打

打電話去嗰3張信用卡card centre報失
八達通嗰啲有無自動增值?有就打埋去報失
下次小心啲啦

報失晒
冇用八達通
唔會再咁大頭蝦架啦

唔好再喺tg鬧我啦我知錯啦

第一時間cut左信完卡先，跟著聽朝打去巴士公司問。
我前排搭巴士都唔見左銀包最尾都搵得翻。

我打咗過去幾次希望可以好似巴打咁好彩

希望你揾得番

多謝巴打

點解唔見野一定係呢個格式問
有個（傻仔/蠢人/on9仔）唔見左（銀包/電話/袋）

想跟隊形